（重要必睇）下個戰場係民意戰

覺得而家同林鄭真正嘅戰爭係民意戰
如果有留意政府而家嘅最新動態，
其實佢哋好積極拉啲中游市民嘅支持

大家細心啲諗諗，
1.林鄭TVB個訪問扮喊
2.警察凌晨唔清場，等示威行動升級，再暴力清場
3.一哥話警方克制嘅言論
4.傳政府派錢
呢啲都係林鄭想爭取中游市民支持嘅手段，同埋佢哋做呢啲嘢嘅target唔係我哋，係啲淨係睇TVB嘅階層。其實佢哋仲支持政府大程度係因為佢哋只係睇CCTVB，咁佢哋會盲信。

真心，我哋最大嘅Bargaining Power係民意，一百萬人遊行係最大嘅證明。跟住落嚟要做嘅，係爭取中游市民支持。所以，跟住落嚟嘅行動大方向必然係要爭取民意。最起碼要hold得住呢一百零三萬人先。只有under呢個民意基礎，先有辦法同政府施壓，同爭取外國支持。

其實我覺得政府而家拖時間。佢一嚟等啲人凝聚力減低，搏我哋捱唔到。
二嚟爭取時間扭轉言論，
等我哋失去民意基礎。

所以我哋下一步必須要小心，
目標係民意
唔好俾佢散。

某程度上，我覺得金鐘我哋少勝一仗，（向義士致敬！）因為落到場大家都好冷靜克制，同黑警太暴力，所以得到大部分輿論嘅支持，咁樣好有利。你見金鐘橋上有好多和理非／非勇武嘅朋友，都走哂出嚟，而警察搞埋佢哋其實會失支持。

所以雖然我本人覺得民陣廢同政治客，但係星期日呢啲和理非遊行一定要去，向政府施壓！想要成功，一定要和理非同勇武合作先得！而且，一定要103萬人一齊行！

勇武派嘅朋友，我支持你哋！但係真心呼籲，我哋唔可以長時間衝。我哋要俾啲時間，等埋其他和理非嘅朋友向政府另一個渠道施壓。呢啲時間都係俾大家回氣，同再好好策劃下一個活動嘅時候。

不過大家千祈小心，現階段，唔可以過份激進。
我哋同政府爭民意，所有影響民生嘅運動，都要有小心，直到有事件觸發民怨爆發。以現時情況，我相信唔會等好耐，即將有事件發生。俾啲耐性，等一等，我哋再嚟過。

至於金鐘，雖然被清場係遲早嘅事，但係我哋愈係知會咁，愈係要冷靜和平面對，俾全世界知港共政府做咩事。同身邊啲中游人，阿爸阿媽分享而家啲媒體，一次唔得，試兩次，等佢哋唔好洗腦洗得咁勁。

唔好俾林鄭嘅態度影響，以為我哋贏咗，佢轉戰場打民意戰咋

不過，覺得林鄭有啲怯係真嘅。唔係佢唔會企咁硬要嚇你。試諗吓，佢之後每一條法例都有咁多人反對，佢怯唔怯？！

勝敗關鍵係民意！民意！民意！
林鄭用一切方法，軟硬兼施，賭我哋103萬人會唔團結，
我哋偏要賭我哋夠團結！

下一步，我哋要小心行！真正戰爭，啱啱開始，行動前認清我哋想要嘅目標。我嘅個人觀感係不合作運動未係時候，等民怨再上啲，就可以立即食住上。

如果睇到呢度，又認同嘅，share開去，
我好怕我哋一唔小心會留唔住民意。

要勇武同和理非分工合作，先機會贏！

香港加油！

同意，大家互相合作
努力打好輿論戰

Push

幫推

最好搞到政府官員内訌狗咬狗，不攻自破

同意，用民意將政府同黑警推向邪惡一邊
打民意戰其實啱哂我地連登仔
我地最叻係咩呀，係鍵戰
我地有咩呀，係鍵盤

港豬教育，正式啟動

我哋所有人要夠團結，
要俾佢哋知道硬推必須要付出沉重嘅政治代價！

係啊！！！
我哋要盡力做！！！
拎支持！！！

除左出黎遊行103萬人

仲有好多人既意見係未有效地表達出黎

要令呢d 人都表達到

先至係成功

盲人, 牧師都發聲話比狗咬
佢地今次仆街啦

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

唔止俾外國傳媒知，
俾埋其他香港人知！！

搞大佢！！！

推

pish

好重要，推上去

推
不合作運動遲啲再搞
等禮拜日和理非完咗先

我覺得我地可以用咁做
搵tvb劇某d人打人既鏡頭既相話咩咩劇呀A打呀b好慘
之後下一張就放個女仔比警狗打到訓低都好慘
一開始佢地可能會吊你同逃避，
但係以tvb做情景代入令佢再回想返個d警狗圖個陣，佢地會慢慢開始諗警狗係唔係真係咁衰呀，
就會開始思考，咁就係成功既第一步

係！！

影響民生嘅等再有嘢爆再做！

其實可以試試，呢段時間努力等佢地見到真相，佢地互相之間如果有人分享就係一個機會。如果爭取埋呢啲民意嘅話政府真係無人支持。

打緊
我都開咗post同你講一模一樣嘅嘢

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

有冇人已經剪好警隊極陋惡雜錦片出嚟？要掟曬去所有長輩gp

推比更多人睇到

民意戰！！！

同意

有民意可以搞多日和平集會

四個字：因材施教

邊grp人關心乜就用咩同佢地講
返工撚就講會可能無撚左份工
買樓撚就講樓價影響
（p.s. 可引啟德撻訂新聞）

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

巴打同我諗法推算大致一樣
政府肯定打緊消耗戰
用時間沖淡件事先
等你地習慣返如常返工返學咁
之後突擊快推呢條法例
殺你地一個措手不及

推爆
香港人加油!!!

push

樓主點睇搞地鐵 會唔會失民意

講得岩. 要爭取民意. 先由網絡入手

見到「唔好過份激進」
負皮，Block，上一頁

大家加油
d警豬隊友俾咁多位我地入唔係唔入掛?

其實我覺得會 始終宣布左聽日唔開會
雖然都有機會會突然開會

但聽日啲人返工可能照諗
「屌 都已經宣布左唔開會啦 仲搞乜撚」
聽日照搞我覺得會失去部分民意
不過當然各位要去金鐘附近散步啦

唔知樓主點睇

「唔好過份激進」係講緊唔開會果陣..
呢個時候唔好分化啦...無本錢再分化喇

大家幫手上facebook report五毛假account

推
仲有一個點可以宣傳
香港人最鐘意講法治良好、維護法治
反送中同時係捍衛香港司法獨立，岩晒佢地

雨傘就係拖拖拖
永遠唔汲取教訓

推
聽日真係唔好搞地鐵 一失民心 星期日遊行唔夠人就會輸

勇士偷偷留下正皮

好奇怪既係
今晚我睇TVB新聞既報導
係比較偏向示威者果邊
係咪TVB都想同林奠割蓆？
射眼圍毆果啲全部都有播

但係我對tvb劇真係零知識，有無人被屋企人迫睇tvb既時候有打鬥劇情，集思廣益

我覺得未係時候，
唔係唔搞，
係等民怨再上先搞。

我覺得政府而家等我哋有激烈行為，就有藉口收我哋皮。佢69個策略都係咁，11點幾出聲明引我哋攻佢，
第二日輕輕帶過103萬人遊行，淨係話動亂。

個人觀感係，不合作運動唔係唔搞，
係等民怨上，
假如佢真係清金鐘，
真係硬推，
我哋就出師有名啦！

而家拎吓民意先，
到之後做呢啲都有番多少基礎嘛！

同埋，我擔心美帝取消關係法，影響中游嗰時，佢哋會憎我哋，
對家一定會將責任推落我哋度咖！
所以而家要俾啲中游知道邊個先係始作俑者。

我諗政府而家等我哋沉唔住氣，
邊個先衝動就輸。

讓子彈飛一戲中，只要發出一發子彈，要給一個時間，就會見到成效。只要信念一致，非暴力，一定可以達到目標！不是一個短期的行為，就給我好好記住！未完結的！

長期作戰，理性，非暴力！

同埋我覺得放納粹同香港比較圖佢地會話納粹係咩黎架 關佢咩事 所以一定要放同佢地成日睇既劇或圖先會令佢聯想起d警狗行為

真心，真係唔係拖，
而係呢啲中場休息位要回氣同拎credit。
講武力我哋一定唔夠打咖，
下下都612咁我哋頂唔到好耐咖
唯有呢啲位幫將來做不合作運動拎支持，
文戰贏輿論咋。
做之前都要preparation！！

個人愚見
暴力清場後一日 -> 不合作運動 =/=
暴力清場後幾日 -> 不合作運動
要審時度世

香港人加油！

推上熱門

做法好似網絡有時有D濕尻嚇人片，tvb劇既片加警狗既片，之後先邊討論tvb再同佢講個示威者好慘，令佢地引象深刻先有用

一推再推

推 推推推推推推
民意好重要
將敵人變成自己人最緊要

係 真係唔好搞地鐵
啱先cctvb先政治抹黑我哋。。。

各位不如幫手同身邊支持解釋下全件事先
我知聽落好d難，但有唔少睇開報紙個堆其實真係唔知修例內容，重點係同佢地用道理講番清楚全件事，特別依家開始各有各做，我地需要製造更多輿論壓力，哪怕5分鐘都好，一百萬人每人說服到兩個人，就已經多二百萬人架啦，更何況每日講既話呢。對屋企人既，今次用返人權角度同佢地講番清楚修例既問題係邊，話d人倒亂既，同佢解釋返議會失衡既，已經冇任何正規溝通方式，777一意孤行既事。
講唔關佢事既但有樓既，俾石禮謙攤訂單野俾佢睇，同佢解釋對樓市個d有咩影響。
對返緊工儲緊錢或者對退左休既，同佢解釋如果條例通過佢儲蓄會變廢紙既事
對話支持中國既，俾返佢睇中國有簽人權法案，大陸自稱支持人權而且一直良好，問下講話支持中國又支持政府既佢地係咪反中央政府，同佢解釋一國兩制，再俾環球時報之前個篇野俾佢睇，用各種說法去駁佢地講既野，因為通常佢地講既都係空洞說話。
講支持警察既，盡量講番警察犯左既野係警察自己set既野。
如果唔明點解人權凌駕法律既，解釋全件事俾佢聽啦。
總之哪怕用咩方式說服都好，道理係我地個邊，冇一個法律體系可以凌駕於人權，即係人既自然權利，每日用5分鐘至十分鐘，再加少少說服技巧，影響力已經大好多。我知要同佢地溝通好難，但佢地好多既都係人講咩佢講咩。我懇請大家幫手製造輿論，哪怕每日每人身邊說服幾個，條例會比之前更難通過。我地需要係所有方面都下手，求求大家幫手。

團結 團結 團結！

大家同朋友出去食飯，傾計不妨講多啲警察無理打人，搜人 etc

再講下例一過咗就可能樓價跌，用吓例子 （如石禮謙

推 開上限plz

團結！！！

shittt無開過post咁濟唔識搞
有無教學

同意
屋企兩老尋日都仲企喺義士嗰面，喺度屌正苦同警犬，今日cctvb大肆渲染針對港鐵嘅不合作運動之後開始話影響到市民唔太好，會好易惹起大眾反感

完全同意

一定要和理非

唔可以比個班人覺得我地係暴徒 搞搞陣

咁先可以令佢地支持我地

加油

呢位巴打分析得好岩
我同你推爆佢

講得好好，我都有諗過我地嘅一舉一動會成為別人支唔支持我地嘅指標
其實有睇陳慧琳做個套《大事件》就知
差佬政府所做嘅都係show,市民眼見嘅就成為攞分點
所以我地唔好衝動，更加唔好有影響到民生嘅行動

幫你推

野餐物資／通訊檢討小組（重開）

好同意
麻煩推到熱門

其他不合作運動請等等先！

香港人團結 推爆佢！！

再推
樓主講得好好

同埋好重要，啲人一話示威者唔啱，係暴徒，記得要話佢哋係無辜，政府逼嘅

推 好重要

現階段文宣最重要 爭取更多支持 等民怨爆

所以咪撚搞咩地鐵不合作運動， 又唔係針對到目標同阻人返工， 民意一逆轉就pk

其實如果依兩日係備戰時期，

個人淺見係應該發揮鍵盤隊嘅力量
利用fact check 嘅文字&圖

攻陷以下兩個地方：
1. 香討（開account)
2. Facebook 撐警留言

民意一定會慢慢咁失
所以我地都應該令對家流失

比啲人睇下啲狗點咬人就最啱啦

請巴打照 post！
要蓋過嗰啲好心急嘅巴打們
我明白係要衝
但唔急於一時

立法會都唔開會，而家衝擊同不合作係無意思架！

今次只要遊行人數keep到 都仲要硬過既話 道理就100%係我地呢邊 到時既行動無可能會俾人話

推 外國選舉爭既都係中立選民支持
藍哂既唔好理佢
同埋唔好訊息轟炸 可能會有反效果 比d耐心同技巧 加油

樓主寫得幾好 淺白直接 最好可以再精簡啲 用黎宣傳出去

要上星期遊行班人連續兩個星期出黎 係有啲困難 要俾佢地知道衣場係持久戰 千其唔好懶

今次宣傳唔夠上次鋪天蓋地 加上有人見到民陣搞又唔想參加 人數上好難再維持要靠衣兩日大家努力

主要係spread開去！
文宣好重要！
俾佢哋地盤嘅人知都好重要！

推啊推啊

推！！！！

幫推

大家分工 和理非buy time 勇士好好休息 辛苦大家

香港人團結 ！

香港人團結 ！！！！！

今時今日仲話見到民陣搞 唔想參加？去埋都無衝突㗎其實，都唔知係咪鬼黎。

一推再推

大家千祈要冷靜唔好暴力

否則就會有位比廢中廢老入

我講少方向可以點做

短片，剪曬所有警察極陋惡畫面做一條雜錦，一個shot 10秒8秒左右睇到件事就夠

相，畀人打到流血呀爆眼呀嗰啲位，加少少caption

對住師奶就搏同情，佢話你搞事就強調你只係中學生，你都有個仔/ 女，做錯事係咪代表要畀人咁對待？重點：警察根本係用私刑！依家當示威者係黑社會？

對住老人家，可以強調過咗修訂經濟差，連生果金都冇錢出畀你

歡迎再補充

有同感，由以前老個渣會覺得任何抗爭都係錯，反叛
到依家佢地會撐，叫後生嘅上街，甚至自己企出黎
都因為政府嘅行動令市民反感，其二係明白到抗爭嘅原因。

所以我地應該好好利用我地得到嘅支持同民心

好文一推再推
（到底我一個人重覆推有冇用？）

"我哋同政府爭民意，所有影響民生嘅運動，都要有小心，直到有事件觸發民怨爆發。" from 樓主

咁地鐵運動就要諗清楚喇，今晚睇有線，幾個市民對呢D野個觀感唔好

對好多一般打工仔來講，中游市民來講，自身利益係最重要，會蓋過對反修例運動既同情。你搞政府佢，唔會理，重可能同情你。但你一搞佢，佢就覺得你係大罪犯，大壞人。2014年佔領運動拖咁耐，民意上贏頭輸尾，都係衰係呢個位。

平民既心理要好好掌握同引渡。

見到身邊有人情緒激動想做野請立即阻止佢地打警犬
個仆街港共白色恐怖都出埋 驚佢比錢人扮示威者搞事

同意！支持

再推

就算上次政府當香港人廢既，星期日都要再企出黎。各位星期日見

說服唔到兩老反而比佢地屌返轉頭話唔撚關佢地事
話知佢地啦！星期日點都call齊班fd一齊出架啦

星日見
再幫推

其實呢D係業報黎
佢諗住降低警犬要求搵多D無腦ON9仔
貪佢地易洗腦去維穩
但呢班人同時EQ都好撚低 唔激得
只要鵝幾下嘈多兩嘈都隨時爆煲
你睇班ON9對記者射催淚彈 扑鳩記者 盲公竹當武器 屌鳩蘇哥就知

推 求頂置

推爆佢

總知短期目標乘住政府鎮壓示威星期日點都要出黎支持遊行

點可能唔關佢哋事？有錢嘅，資產貶值，冇錢嘅政府稅收唔夠cut生果金cut醫療

佢唔再推時 而家首要係先和平和平和平

家中有老人係睇TVB親中既巴絲 唔該搵機會整走左CCTVB既台先

俾NOW RTHK佢地睇

求大家，星期日唔夠人就898！
我哋會無理由做further action！
一定一定要爆人啊啊啊啊啊

同意 支持
日撚日感化既屋企個兩件

天佑我城

PUSH

感染身邊嘅人都好重要

呢個moment 應該和理非爭取下中間派別支持
拎下光環
等政府再有進一步行動先諗行動升級

依家政府好明顯等緊我地鳩做自爆先來再推
好似14年咁

地鐵唔好塞住暫時，講真要返既總有方法返，咁只會令佢地屌我地，如果你地係地鐵唔塞再同佢地加油打氣，同時呼籲下佢哋，用軟性手段可能仲好，如果警犬咁都打9我地，大家有眼睇

你愈拖
到7月大把人有時間
淋奠你死撚硬

我就唔理邊個搞都會去

但事實係部分人一提民陣就小晒鬼 尋日下晝仲有人小緊民陣抽水騎劫

所以一定要盡快網上唔同渠道平台狂share出去

不如唔好搞港鐵住

完全同意，推啊

Push!

人手置頂！

agger

推，講得好岩
今次係持久的民意戰
香港人加油

推啊

推
大家要冷靜!!!

push!!!!!!!!!!!

我支持香港警察

推爆啊要！

加撚油

推呀

推
唔好好似5年前咁

而家唔開會住係因為想喺網絡上 spin 返示威者真係好暴力
警察做嘅嘢只係自衛
你見近排就出返啲分化撚同埋開始會越嚟越多人淨係 post 返示威者衝擊時嘅畫面就知咩事

總之 目標只有一個 就係撤回條例
兄弟登山 各自努力
唔好咁易俾人影響到

樓主講得好

我哋一直誤解林鄭 一於去禮賓府同佢問清楚

民意戰簡單單兵攻略

同意
推！

可以整啲新傳單係黑警打人冋宣傳反送中
或者去淺藍絲page或冇咁多like數的page留言瘋狂貼片或者曲線篤林鄭差佬灰
當然要識得保護自己，記住隱藏身份

推推

完全同意！

整個好簡單易睇既整合比個班人睇

因為佢地唔會花太多時間睇呢d野

難得高質post
完全同意
五年前輸係因為示威已經去左與民為敵位
一定唔可以重蹈覆轍
而家大部份人都會同情香港年輕人
所以下一步係爭取父母支持

勇武會令部份和理非非唔敢出黎
因為如果你提高左反送中門檻
成日屌黎屌去，人數自然減少

可以加埋唔好塞地鐵
呢樣野反對既人多，又無效果

香港加油！

講得好有道理

要畀中游知道
1. 派$4000都搞到一獲泡
2. 冇講派幾多 每人$1都可以
3. 政府最叻反口 冇一任特首會履行承諾

要透過民眾教育, 比大家知點解要長期不合作運動, 而唔係比大家咩都要返工不了

Pish!

推多次

有係朋友親戚之間做

咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能小!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

補充
政府話派糖
記住問大家$4000收到未

我係勇武派
但都唔建議衝

推到手軟都推

整長輩圖YouTube片呀 佢地最鍾意睇

加油！團結！

最慘係到時逃犯條例已通過
你有異議? 移交中國

講得啱

推到全連登仔都見到

我覺得要係每區周街貼黑警圍摳示威者既相 (e.g. 立法會門口訓低係地下女仔)

俾淨係聽收音機同睇TVB既中老年人都睇到黑警做左啲咩

推啊
樓主我幫你周圍喺啲地鐵 post 貼你條 link

搞地鐵 塞路呢d 我地可以除時做
最緊要係啱的timing做 爭取最大效果
而唔係做來扣自己血

be water my friend
等政府有下一部行動激怒民怨先做都唔遲

非常認同 宜家我地最緊要係唔好再俾其他人見到我地有暴力行為 令佢地覺得錯既係政府 得到民意同外國政府支持真係爭好遠！
各位義士 辛苦啦 但同時都要冷靜 唔好俾位佢地入啊！頂住！

完全同意

係 但得團結，又冇得罪太多平民，形勢大好呀，一鼓作氣！！！

其實經歷完14年雨傘等重大事件後，邏輯同常理主導返個輿論，愚昧無知既說話係會被人指正同屌柒，逐漸沉默，或無市場。
而本土派失去議會參選權後，全面走上街頭，奪回泛民大台既話語權，
主導成個佔領同抗爭前線，係為香港人而戰，而非為選票而戰

推
認同暫緩不合作運動 今日身邊有堆同事已經屌緊搞地鐵班人

琴日老母就係睇左tvb
覺得係啲人自己衝所以警察先做野
佢一講我即刻熄左部電視

暫緩不合作運動

贊成

樓主英明 民意is the key

今早做路人返工有感 市民真係會少少反感 始終唔係個個明白 佢地無expect搭鐵都遇到protest 一係就搞D顯眼既又唔應影響咁多普通市民既野 目的只係draw 社會attention 同輿論壓力 個人認為P牌揸車幾好 又顯眼 又無地鐵影響咁多低下層大眾 通常揸車既人 普遍學歷高d 都明你做緊咩既 但呢招不宜成日用 始終佢而家stop左唔開會 建議繼續留守天橋對峙 一放工就多人黎撐 到星期日又會空群而出

而家全世界都企係學生個邊 唔好做錯事扭轉局勢

6.12好多外媒再次見識到香港後生有幾高質，會幫我哋講好說話，唔好自殺

不合作運動唔可以亂搞，搞得太明顯太揚，只會分散人力，比d廢中廢老又有位入，

推
一靜咗即刻見到有三毛開post 分化，想我地自己人打自己人，唔夠團結

香港 香港 你那色調難忘
和理非同勇武大家都係香港人，一定要團結
除左狗隊

好理性嘅分析

置頂

仲有好多父母級別嘅中間派
佢地其實唔係紅底，但被CCTVB 啲新聞影響咗
大家唔好太激進（紅底紅到冇得救嘅除外），同佢地平心靜氣講清楚
驚面對面都會同佢哋有衝突就wtsapp一大段一大段文字加錄音send過去同佢地講咩事
說之以理 動之以情真係有用㗎屌
自己兩老由鬧我地搞事到616父親節都肯齊齊同得地出去遊行
真係都有少少感動
同埋佢地會100%信晒朋友/親戚等資訊gp
可以整合好啲資訊再用佢地電話forward出去

未係時候塞地鐵

非常同意
多得社交媒體廣泛報道，依家國際同香港民意主流都係黑警濫用暴力，示威者係弱勢被迫害果班
要keep住呢個勢
盡可能引到更多國際同香港社會嘅同情

屌親中呀媽
屌到佢都屌警犬

大家真係唔好向惡勢力低頭 多啲勸身邊人
勸唔到 就屌醒佢

PUSH

加油!

其實work，將真相散發出去。

推！
一定要掃肓！
就算身邊屋企人同同事幾咁親中都一定要拉佢哋去我哋呢邊！

同佢哋講再俾當日警犬啲仆街片佢睇
警犬打老弱婦孺！
林鄭硬推經濟仆街，政府會搞到你無工做！

推！
同意

肯定會嘗試將普通市民同示爭者分化

一齊唱聖歌

用九牛二虎之力說服老豆老母

係 無民意 我地永遠得103萬 只有不停去推廣 教育
唔好俾CCTVB同政府喉舌去掌控其他民意 先係致勝之道
期待有更大規模文宣 都可以俾我地係其他時間繼續努力

一日未開會 一日唔好衝動
但期望泛民畀壓力政府 設一個死線
唔回應唔傾 即刻再各有各做
就真係去幫你搵外國勢力

班友今日搞左啦
阻地鐵 比好多市民罵
即管話我五毛
但香港人返工至上
阻佢地返工搵食 仲點會支持你地

推！

如果係要拉返民望嘅話都要一段時間
咁係咪代意送中法短期內唔會夾硬推？

呢個post 要置頂

宜家交比和理非同文宣巴絲發揮最大作用，打好輿論戰先！
勇武同不合作巴絲們先休息回血！星期日儲夠氣出元氣彈！

同意
智取呀大家！
林鄭都做緊公關戰！
我地都要識玩！

支持

順手自推：
「全城怒睥黑警」行動

再推 推到置頂

必須置頂

講得好好 我啱啱都開左個post 講差唔多既野 但你講得更詳細， 希望更多人睇到你個post

班建制派有得撈都係靠民意

認同，麻煩咩油油咩地鐵暫停先，當比自己養精蓄銳
求下大家

俾佢地知道民意已經殺到上中產/ 老年人
佢地實驚到瀨

但果d咩油油行動一定會惹人反感

立場新聞有，但唔sure齊曬未

推呀！
大家有時間麻煩去民陣遊行啲post 到幫手留下言，而家都仲有人不斷話抽水騎劫光環，真係好撚煩

懇求各位，不要連普遍上班族嘅支持都失去
謝謝

真心要推（事申勇武）

重要 推

林鄭，你做多咗啦
咁樣博同情只會令更多人覺得你嘔心做作

置頂 推

推
見到「大部分」香港人咁團結真係好開心

幫推！

推撚爆佢

超級支持
不嬲我地贏到嘅唯一條件都係群眾壓力同外界輿論壓力
硬碰硬輸梗
所以我地應該專注點樣獲得更多人支持為重點
至少唔可以失去而家嘅主流民意

講得好 星期日約定你 港島心連心

今日我聽rthk 風so 發現到進攻 反而比共黨整造輿論 令我地更失勢 雖然防守做唔到d 乜 但係你要諗下 香港呢個地方既人就算正持正義都係9成反智 佢唔會理鳩你點解暴力 總之暴力就錯曬 當然佢地都會話差佬錯 但係差佬佢地冇立場 佢地唔會輸d 咩輿論 最多上頭交幾隻替死鬼出黎就搞掂 香港警察係唔會執笠
但係我地支持緊既立場就會執笠
所以絕對不能夠攻 只能夠防守 你一攻你就輸曬 我知你會話我 屌你老母 你唔係前線緊係咁講喇陷家產 比人打到豬頭咁呀 無錯 企前線以依家既裝備真係打到豬頭咁 而其實只要能夠無視速龍既猛扑 你地只防不攻 佢地根本連開槍既機會都冇 又點會引到你還擊
所以我地裝備升級係正確 但唔係升級攻擊裝備 而係升級防守裝備 要做到前線可以絕對防禦
只要前線有絕對防禦 班速龍點撚樣扑都當蚊咬 你估佢唔攰架 之前個po 都有巴打講過佢地唔能夠長時間行動 因為佢果身裝備又重個狗罩又焗到抖唔到氣 唔帶佢又驚自己友中tear gas
仲有呀 我琴日野餐冇野做 諗左好耐 究竟沖完入去真係可以長時間佔住咩 班差佬唔會沖入黎發癲咩 所以我覺得沖入左都唔係好有用 呢樣只會係另類既階段性勝利
總括黎講 我地要做絕對防禦 要比多d外國傳媒知道依家有幾嚴峻 請求各個民主國家支援 制裁班狗官
另外可以做既係令香港經濟有問題既行動

同意
星期日係俾和理非表達既時間
等佢地都有機會參與
令討論氣氛延續落去

要民意先唔好惡搞搞笑圖容易反彈

實事d貼現實圖片

正呀

又唔係既 只係暴力要黎得合情合理，百萬人都改變唔到啲咩既話，係咪需要做番啲咩先。

求下你地唔好攪地鐵
民生唔好攪住

希望大家都可以睇到 推推

push 互相合作

又唔可以完全唔攻，佢過咗條修訂就GG
引佢哋發癲還擊然後影住曬唱衰就啱

和平要求撤回暴動

百萬人柒婆唔理, 但肯定有人 care, 我地一定無白行!!

我都認同唔好太過激進

好多人都有自己既底線

太過激進會令佢地覺得我地同警察冇分別

串佢地4000蚊攞到未

遊行千祈唔好有人衝擊

推推推

今日風向好似翻黎我地呢邊

因為太多黑警鳩打人片流出

特別係head shot 阿媽個段

千萬個同意！！！不斷推！！！
唔好浪費咁難得既民意基礎！！

Agger
兩邊take turn， BE WATER
總有一日（好快）要做嘢

同意，推

推！同意！

pu

要爭取國際同香港市民支持

推
加油
可以既盡量由屋企入手啦

真係要智取
林鄭係tvb扮慘
我地一定要識玩

槍頭向外
智勇都要呀大家！
但同意先玩民意戰先

冷靜啲好喎，
搞TVB佢哋唔會有更多藉口咩。。。
癱瘓地鐵都仲可以癱瘓經濟，
只係未係時候做，
圍TVB，你可以得到啲咩？

睇過左16號咩事再決定啦

推 講得太好

其實攻冇可能贏
俾你打贏狗又點
啲風會變左話暴民打警察

最拎到民心係手無吋鐵阿媽果類片

完全同意
臨訓前再輕輕一推

唯一一點唔同意 今次唔會只得103萬！
會有更多人出黎表達我地既不滿 對政府、黑警既怒火

大家呼籲更多身邊人出黎遊行啦

Agger

有babycondom同香討嘅ac請係嗰度洗佢地腦
製作打飛機youtube影片洗廢老腦

同意，
派發新一輪傳單點睇？

要有更多人出黎 先更有效打輿論戰
可以係話政府漠視民意、警犬過大暴力令更多人走出去遊行

不合作運動 令到好多冇立場嘅反感
不利爭取民意 唔建議做
反而我覺得可以順勢攪返啲光復行動嚟爭取民意

無錯，大家暫時要忍，和平遊行

認真，做左咁多年人唔好話連登，成個社會咁團結真係未點見過。

場仗只係啱啱開始，座山有排爬，審時度勢，有啱用嘅工具都要物盡其用。

連我媽咪都問我係咪有5000蚊收

我覺得我地可以向老一輩及C9級別嘅港豬以同樣方法傳播，減低佢地洗腦同接收假消息程度

但整圖整片打文字要有翻咁上下C9口吻先溝通到接收良好，由我地d小朋友向翻家長發放！！！反進攻！

終於推到上熱門近頂
樓主寫得好
再推！

肯出嚟嘅九成係年輕人，
應該要向埋班廢中廢佬落手，
但設計上就要花心思，
因為基本上要預設佢地係覺得班人搞事，
小弟實在諗唔到點樣先改變到佢地。

星期日和平遊行，唔好衝動，唔好比啲狗有正當理由入我地數，嬲既時候就唱返幾次聖詩凈化下。

民意戰資源

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

香港💪🏻

比人問政府係咪派糖的話
可以答，根本係呃你嘅
你睇下4000蚊都未收到，點會派新糖

各位
我好同意各位嘅理念
希望為香港出力
但請唔好繼續攪地鐵
現時社會仲係企喺抗爭者呢邊
認為我地係為左自由嘅理念去抗爭
仲要俾警察打到頭破血流
但經過今日cctvb報導之後
市民大眾嘅立場開始轉向
認為攪地鐵係影響民生
cctvb繼續加鹽加醋
變相令抗爭者成為滋擾市民嘅黑手
試諗下
一般平民都係用地鐵番工
而佢地遲到就冇左勤工獎
工時已經長
番工仲要俾人阻多半個鍾
到最後就會怪抗爭者
時間耐左
就會好似當年佔旺咁令到市民討厭
而家國際社會已經關注我地
大家俾啲耐性
唔好再做損害平民生活利益嘅事
有錢同議員都係有私家車坐
唔好攪到平民

copy人地

支持

錯喇 香港人真係有7 8成人係呢種人黎 就算佢地都唔想條條例過 就算眼見差佬不合比例武力 佢地只要見到示威者有任何一刻進攻或反擊 一有暴力行為 佢地就會啪左丸咁 一面倒屌柒示威者 連佢地本身反送中都唔記得左
我地呢班叫做肯上前面既人 當日野餐有眼你睇其實比盡佢得果幾萬人 完全唔夠沖 就算比你沖入去 都好快比佢打逼返出黎 而呢班肯上前面既人一日只會比一日小 捱唔得幾耐 好辛苦 仲有你進攻一定得唔到果 7 8成反智香港人支持 小小得益都冇 真係白做
防守就唔同講法 至少果班7 8成反智港人會撐你地先 又或者會有一部份見到咁會黎支援一齊守
另外呢個柒婆攻對佢講係冇用 條柒婆個人好撚要面好撚硬頸 唔會比你攻到就撒 我地要做既係搵外國支援 就好似今日美國香港民主法 制裁佢地 佢地先會淆然後先會撒

冇錯 請大家冷靜

集中火力做左正事先
唔值得浪費人力住先
同埋呢排大家對tvb已經火到爆
火起好容易比位tvb入
佢播咩d人就睇咩架啦

除非你話有信心一次就可以幫佢改邪歸正
唔係你晒力做黎做咩？

星期日夜晚之前和理非 星期一勇武！

Push push

做緊同一樣野
唔比我屋企人睇cctvb新聞
轉左rthk

send下啲前線片段比佢地睇
同佢地講政府嘅政策衍生的問題

我地後生就話有接受高等教育
老一輩未必有 大家都盡力同身邊親友講多啲

係有唔同意見 爭執
做到幾多得幾多

守護香港

真！超多打手喺唔同地方，連外國都超多

其實有道理

真係苦心提醒今日已經被人影晒相的人
咪再搞地鐵
對家太多招玩返你轉頭
學多啲計謀，先至玩嘢！
真係為你着想咋

年輕人有氣有力，就可以擺街站
叫人星期日出黎！
先前發夢都有派過傳單
出的汗水唔會少，但有價值

萬分同意！我地已經贏左一仗
勇武底嘅我知你地都係為香港好
但呢一刻大家真係要沉住度氣
隔離有個post話要係地鐵倒油 真係好擔心
希望大家理性諗呢個行動會有咩影響

唔好俾612取得嘅成果白白浪費！
加油，616見

要打好輿論戰先有機會贏

岩！依家真係唔好搞港鐵
同大家同人解釋 真係要沉住氣 ！

好有道理 推！

同意，同埋無條件再分化
當然有人帶領最好，不過要帶領野識玩同埋，唔割席，知個方向做咩

星期日個遊行，一定要出
用人數嚟keep住國際關注，表達民意兼拉更多中立巿民支持

push!

要做文宣，迎合cctvb觀眾

除非你真係確保大家都好理智
表達佢 唔夠專業 內容偏頗 欺騙市民
如果比佢地捉到位入
Tvb會播 但佢地只會播對自己有利既片段
用佢自己既語言講

呢個又要推

推

有部分連登仔都殺紅咗眼
我怕有班原本撐我哋嘅人會反感
失咗民心我哋好難攪

大家諗清楚先好行動

加油

香港人加油

各行各業紛紛自發杯葛 警務人員 / 紀律部隊 唔做佢生意

要有民意
做好嘅一定係絕對嘅防備
唔好亂升級武器
好似尋日咁畀人屈就戇鳩鳩
盾is must

推
媒體報導好重要
唔可以再淨係俾啲廢老睇tbb
佢哋接收嘅資訊太窄

班狗恨不得抗爭者扔即刻磚扔汽油彈
佢哋成副裝根本唔會傷
仲可以大條道理衝入來開party
射實彈

反而打持久戰 玩游擊
打民意戰 拖到G20
對抗爭仲有利

只要多啲人識應對催淚彈 識得適當地冷靜咁退
咁就可以有排玩

今次啲基督徒就示範咗用痴撚線嘅耐力同信念去打呢場仗
最大嘅武器係全世界嘅鏡頭 同埋輿論嘅力量

港豬係豬，只會認錢！
一係攬炒焦土
唔係就唔可以阻到佢地返工
山竹搞成咁味又係返工大晒

世上好多閪工
一遲就冇勤工/冇半日人工
嗰班港豬唔會識轉工/罷工
淨係識返工
所以唔可以阻到佢地

總之港豬係minions/智商低過80
佢地無法理解到太複雜嘅事，只會睇到眼前遲到冇左份勤工

你阻=佢即刻少左錢

適當時候就係要做適當既野
其實今次已令有 D藍絲都睇唔過眼

pushhhh

我都好同意
我都好憎tvb

如果有信心可以試
但一定一定一定要確保沉住氣
唔係惡就贏
要謹智取

同意 民意好重要

齊齊幫手
拉斷屋企條電視天線

推到上熱門！

遲下先對付佢地啦, 搞好星期日先
總之跟住見倒佢地記者煩爆佢就OK

push push 呢啲先係理性

推多下

繼續推

不合作運動會令到啲中游份子撐番政府
民心先最重要！

記住大家唔好再研究進攻 請轉為研究防守
野餐當日我發現其實添美道果邊既龍和道既防守係弱得好勁 完全冇人守 可能你班人見冇差佬就唔駛守？ 人地就係消你意志 等食飯時間係果邊進攻
所以如果再黎一次 唔該任何一條路 點樣細既路 幾難行既路都唔該同我搵野封得實實淨淨 至起碼d 狗唔可以係1分鐘內越過先
另外我想講下我自己諗既鐵馬水馬陣
三角鐵馬拉遠同d 狗既距離係幾出色 但三角鐵馬太輕 好容易比人推進 如果只係防守 我建議加d 水馬係後面入滿水 另外係水馬向住我地自己方向既地面將d 油呀 洗潔精呀 有咁線得咁線既野倒落去 食完蕉掉塊皮落去都仲得
仲有要留大量索帶整索帶手扣呀 大型人扣呀 當d 狗想越過圍欄過黎既時候 頭先線到仆街既野就起作用 佢地步步為難 行動減慢 呢個時候三五成群用d 索帶索撚住佢地 佢地淨係想扑人都扑唔到 到時唔駛話困住佢定邦隻狗係燈柱既 就咁比佢係入面 就算出面班狗想放催淚彈都有顧忌 另外如果咁樣都仲放催淚彈呢 就好似有張gif 咁 每人手上要拎住枝水 個彈一係自己身邊即刻大叫叫人黎淋水 自己即時都淋水 咁樣個彈既功能已經減左一半有多
如果仲有咩防守既方法可以繼續提出

請大家幫手廣傳

同埋對手都開始分化緊
大家沉住氣睇佢地鬼打鬼

可唔可以解1001

完全同意.

推阿

Operation keyboard warfare 正式展開

明光社都要求擱置, 呢鋪民意上好掂, 但一定要掂落去.

謝謝你❤️

Agree and push

推!!

見到其實中國司法除左會重罰政治犯，其實好多輕判自己人既情況

有冇熟悉條例巴打可以了解下，中國有冇可能可以將本來係香港司法制度下會重判既罰犯，僭越去中國受判乃至脫罪?

如果可以，可以打破林鄭"避免成逃犯天堂"之說

講得好 推

值得討論！

理念相同 希望可以幫手推我個post

相信大家同我一樣同屋企人親戚講撚到口臭，但佢地總係覺得你唔撚明/比人疏擺/所朋輩影響 乜乜柒柒啦，係人地痾啲屎就香嘅先肯聽入耳所以段片嘅target audience主要唔係你地，而係嗰班中游份子、事不關己、齋睇中國飛機文撚。

可能你未必認同片中所有觀點(支持暴力與否)，我覺得以下人兄所講嘅起碼會推動到件事。目標唔係要廢老認同佔領運動，而係要 不支持但理解

利申 唔識片中人只係咁啱睇到覺得幾有說服力 屋企件廢老好撚煩

詳盡懶人包

唔討論6.12發生嘅啱定錯, 最低限度選舉要選啱人

簡單總結 :

第一條片係講逃犯條例有咩差 會如何搞到香港收皮

第二條係叫人選舉唔好再選錯 同再強調修例你同我同香港都可以準備含撚

條片係長 但宜家夠noise去引導班人了解 如果認同唔該幫手推下面個post

比較有說服力嘅兩條片 希望廣傳比中游份子同覺得事不關己嘅人睇

支持你 一大班沉默既大多數仲猶豫緊 特別70，80後

推呀！！
講得好！！！！

有無人係塞地鐵group可以叫下de人停止

啱呀！裏面我整合左一啲黒警嘅仆街片，快啲send 去 family group！！！

支持 輿論真係好重要

agger
和理非 拉民心
勇武 威脅政府
要成功 缺一不可
今次雖然警犬升級，但無左膠大台捉自己人，勝算都會大過上次

見到隔離口香糖再推

講得啱！推

希望人人都睇到
可唔可以解1001

天佑吾城

而家好多媽媽中產都企喺我地個邊，呢批最重要就係保護個細路，所以我地要表達多啲關愛，秩序，最梗要係展示其實我地係反梗咩

求下班和理非唔好再屌勇武派
目標一樣 勇武派仲咁大犧牲
求下你地至少唔好插勇武派

民陣搞既遊行最後又係佔中2.0。根本對政府無壓力

吸收5年前失敗經驗

已經好多人被捕被打, 代價好大
唔好令佢地嘅努力白廢
呢刻警犬個朵臭撚到仆街
係時候打贏呢場民意戰!!!!!!

推呀記得叫埋諗住出既手足唔好出

認同你既睇法

唔係話勇武唔得，但香港主流民意仲未去到認同勇武係解決既方法，當只係得小部份人願意勇武既時候，佢地就好易俾位人入，最後變晒做犧牲者。

最慘係勇武派係社會運動係通常都係最熱心既一班人，如果就咁變晒做犧牲品，其實對香港人黎講係好傷。

當年陳巧文都企得好前，但民意未跟得上既時候，佢就變得企得太前，最後都被迫淡出社會運動。如果陳巧文係今日先出現，可能結果已經唔同晒，因為主流民意已經同當年唔同。
所以希望大家勇武還勇武，盡可能選擇啲唔好令民意逆轉既方法。老實講，同啲狗硬碰根本無勝算可言，俾你傷到一兩隻狗，但輸左主流民意，仲俾狗有籍口入義士暴動罪係真係好唔抵。
依家選擇和理非非既人應該要繼續出黎行引起世界關注，選擇勇武既可以繼續衝，但應該專注防裝多過攻裝，只要啲狗愈癲，但又入唔到暴動罪，民意就愈易向我地個邊流，最少萬一真係俾狗拉左都坐少幾年先啦。

最後，香港係民主社會 凝聚唔到民意係好難贏

預左俾人屌 但希望可以引起討論

記住 616先係大佬呀

近海和草地戰略價值低
你睇 對家 清場係執停車場果邊
所以真身其實係停車場入口

睇樓團 令班 賣港賊改由 中區驚署出黎
所以倒返轉，放天文台追蹤 賣港賊去向
逃亡車牌、路線等等
隨時預佢下次轉另一間驚署
天文台好重要，水炮車有無出動、喺邊
都可能好影響結果

做嘢要有針對性！
捉賊都要鎖定目標

年輕人，唔介意你學識啲計謀
要交棒比你哋
搵有成效方法去做

無人一出生就識
多玩戰棋game都係有意義！
最重要係留意 過版條件！

謀略係電影<十年> 要你學的關鍵

希望大家都可以睇到 推推 大家休息下先

星期日係好時機
星期一就轉角色

Be Water My friend

條例仲有二讀三讀
等過左二讀先再進行不合作運動會比較好
同埋進行前都要大量宣傳 話比社會知同向社會道歉
比一般民眾有心理準備

中曬point

推

就算星期一都唔好掟磚唔想俾位人入

咁搞笑嘅我話打民意戰你哋就發起不合作運動

我跟你哋發起不合作運動就玩民意戰

無領袖真係轉到頭暈
仲諗住聽日大條道理遲到添
失望

Push!!

同意，有咩幫到手既即管出聲，盡幫

二讀同三讀可以同日進行

絕對唔可以相信正苦所講既每一句野
大家係咪唔記得左4000蚊件事？
直到依家我都仲未收到錢啊仆街！
仲話傳派糖 係我發夢個陣派左幾粒彈我食就有份！

仲有 個條死八婆 無啦啦係部電視到喊 完全充分利用哂女人本身有既柔弱（但係佢無啊 sorly）
好明顯係搏緊同情啦
你知本身班廢老就唔buy我地班所謂既暴徒
依家條死八婆仲要喊
班廢老仲唔覺得佢好可憐 再傳埋派糖 仲唔落哂搭？
班廢老仲唔見到我地依班既所謂既暴徒既時候 乘機落井下石？

我最近發夢夢見 仲要成日有人散播白色恐怖
又話乜鳩搜大學 仲要封鎖所有新聞
頭先發夢個陣 見到條八婆想我地所有人都分化哂
無論係老一輩同年輕一輩 朋輩 同輩
佢就可以乘虛而入了！

佢又話無賣港！又話會盡自己職責令香港變得更加繁榮同穩定？
但係點解我發夢個陣 我會見到有人中左槍？
點解我會見到有好多狗撲埋黎咬緊我？我仲痛到喊醒左

你睇下 依個八婆所講既野完全唔可信
不可取 不可信！

公關戰呀大呀！

不合作運動過咗今日，迴響不大

公關戰呀大家！

要上熱門

真係推 唔係和理非定係勇武
呢個係策略 武鬥之後文鬥
雖然好膠但都係真係合理
我自己覺得不合作運動可以停一停
今日咁多消息出左黎 林奠黑犬做曬人民公敵咁
我地應該繼續文宣 拉多D中間派入局 避開唔好被"搞事"標籤住
等遊行完左 政府如果仲係硬推 民怨肯定爆
想信會更多人支持/加入抗爭
到時我地再係夢入面野餐散步放狗

最重要係人數唔夠多
好多人都覺得仲未係時候進行不合作運動

支持人數都似乎唔夠多

冇大台係咁
但有連登都可以盡量做到足夠討論
依家咁都幾好
局勢一路會變，策略自然都係
可以keep住update大家意見
幾有直接民主嘅感覺

其實我地要玩公關戰！
將個矛頭指向林鄭
先黎星期日民意戰

跟住再扮慘
對唔住呀大家
我地係比政府迫到走頭無路先至搞不合作運動
係林鄭迫架咋

做既野一樣
但得出黎既結果好唔同

即管跟一次大台 和理非非吸下民意 開會日再變身
石頭個D真係收返埋先 留返第二日自己發夢

老老豆豆，以香港人自撚私性格，為左將條友移至台灣或幫大陸捉貪官，搞到香港無獨立關稅區，搞亂香港經濟，10個有9個都唔會贊成。美國佬入左法案話要取消台灣關係法，之後對外民意唔好再講人身自由，直接講：我咩都唔識，總之修例破壞經濟，打爛飯碗，逃犯可以當飯食呀？

加上對手開始鬧分化
一定要沉住氣！
坐收最大支持

Exactly! 大力推！

岩呀！對現實既人就要咁講！

搵D學生組織 最好加埋宗教團體 / other 比狗激親既團體
喊撚曬口 好心痛呀 我地都唔想阻到香港市民 but

其實地鐵不合作運動就會影響民生
點解會推
無必要咁樣迫中立歸邊 要罷既一早罷左
依家等既係對方行對/言論回應再錯 再引起民意反彈
而唔係發起一個有機會令人反感既行動

港鐵不合作運動哩個風吹左好耐
有啲Post仲要騎劫人話唔支持就係撐中之類既立場綁架 同某啲人話唔出黎遊行就係支持修例支持政府有咩分別

係呀要識玩！

智取！！！

一句
收割

情況唔知幾時有變，而家好形勢，一定要獲利

好多方法，例如做區，除非政變，如果唔係，喺就呢個體制裡面，我哋一定要攞返多啲議席，呢個係必需，就算今次反送中得咗，我哋都必需以真普選為目標，咁就一定係攞票先，而家有啲藍絲轉緊黃，有部分(係部分)開始對我哋嘅聲音聽得入耳，正常智商又肯聽，我相信係可以說服到嘅，拉多啲人去自己嗰邊，呢樣嘢幾時都冇死嘅。

唔係得林鄭識玩公關技倆
香港人都要識

*其實我地要玩公關戰！
將個矛頭指向林鄭
先黎星期日民意戰

跟住再扮慘
對唔住呀大家
我地係比政府迫到走頭無路先至搞不合作運動
係林鄭迫架咋

做既野一樣
但得出黎既結果好唔同

[長文]從共產黨臥底戰術，看香港反送中前路

反正星期日佢都唔會造你，與其係屋企睇片，不如返啲時間同洗腦屋企人傾一傾叫叫佢地出黎行

真係唔好玩地鐵果d住
大把人覺得只要你阻唔到佢返工，示威果陣話之你放火定搶鎗

最緊要比輿論壓力佢

有冇黑警惡行嘅youtube整合片？想一條send落family group

請效法記者會記者，星期日帶住裝備上街

記者會記者戴頭盔已經上咗Reddit第一熱門啦！

星期日大家再戴一齊戴頭盔！
比全世界知道香港依個城市因爲啲黑警
市民已經去到要戴晒頭盔先敢出黎和平示威
相信到時報導出黎仲有noise，幾十萬人戴晒頭盔影出黎仲震撼呀

同埋嘉年華會文化真係要去一去佢
唔好自high
今次大家要好明確表達立場 訴求

我建議暫時停止所有不合作運動

推 完全同意樓主講法。亂咁阻塞市民返工只會引起民怨，反而放工時段派下傳單講下依幾日d狗隻有幾咁仆街仲更加有用，多謝樓主既分析

留名

師兄分析得好好

我都覺得暫時唔好再用不合作運動住

留力放在星期日

转发！紧急！ 请转发给十位身边亲友！

其實612都係

應該同警犬講

我地唔係要見警察
我地係要政府正視民意
呼籲警方唔好阻礙訴求

將矛頭再直指政府
呢d野要係鏡頭面前做

但以家都係個句 最慘無大台.....

得民心者得天下

香港加油

全部認同
今日搞港鐵感覺上比人扣左分

合法既抗爭就交比和理非！
星期日一定要遊行！

我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立

睇埋呢個
派傳單等睇cctvb既人 同埋老一輩既人都by!

推。請停止不合作運動

派錢好呀 又多d物資 可以買靚裝

6.16 人數希望係多過上次

一齊加油！

希望大家可以係各地鐵門口叫大家支持星期日上街
有傳單可以派傳單 冇可以口講 希望打動更多人上街

巴打心水清

推！
但同時有啲驚佢地又唔知點樣自編自導自演屈我地警車放火果單仲有人傳緊關我地事

共產黨當年點解可以一下扭轉局勢？其中一個戰術就係臥底，當時大量臥底進入國民黨，呢啲人各自做野，互不知對方都係紅底，係重要時候就各自發放混亂消息、帶風向，最終搞亂國民黨內部，佢地打遊擊戰先有得嬴。去到六七爆動，工會聯啲人都係打響第一槍／掟野過去，成班工人衝個陣佢地就唔見左人，呢個故事話比我地聽，共產黨係會派好多臥底入敵方勢力度引起搔亂、挑起事端，我本人相信泛民當中就係有啲敢嘅臥底，尤其啲講就好大聲，但成日幫倒忙個啲。

返到黎今日，我相信反送中嘅呢大班人當中亦有呢啲臥底，大家要小心，要清楚地了解我地要咩、需要點樣做、做左可唔可幫我地得到想要嘅野
1.我地要咩
撤回修例，呢個係首要目標，個日可以有103萬人出黎就只因送中條例，其他咩林鄭下台都係後話，因為邊個做特首都係聽上面話（中共，甚或只係中聯辦）。
2.需要點樣做
需知道香港地市民係無槍，帶把折刀出街都好易有麻煩，但警察可以開槍，今時今時甚至不合法開槍都未必有事，即係話香港市民係無硬戰嘅能力。敢可以點做？靠外國？美國話知你，只想羅尾彩。歐洲國家？遠水救唔到近火。其他就更加唔使林。香港人只能自救，要靠自己人，靠人群力量。唔好睇小香港人本身帶到嘅效果，香港呢個小地方不論大陸人定洋人都一路睇緊。古今中外，所有政權都係靠大多數人同意黎企穩，那怕係極權，佢地只通過不同手段令看似所有人同意佢，香港亦一樣，上次一百萬人遊行已經驚動世界，包括中共，所以林鄭先加速硬推，可見人人遊行，威力巨大。遊行係最正統王道嘅手段去同政府表達民眾意見，直接話比政權聽佢地嘅基礎已經動搖緊，好似打機敢，人多就係重擊，人少就係輕擊，我地依家叫係打緊（細）boss，唔好妄想一下重擊就可以完game過關，一定係打好多下先打得低隻怪，過百萬人遊行嘅重擊未必每次做到，但就算係得二三十萬人遊行輕擊，都可以磨死隻boss，所以遊行點都有用，唔好再信人話「遊行完全無用」、「個次103萬人遊行都無用啦」，講呢啲野嘅人一係心水唔清，一係就別有用意。可以睇埋小弟另一篇。
連續既大型和理非遊行

送中條例第一時間係影響到香港嘅經濟，跟住先係政治方面。啲有腦嘅中年or有錢佬其實仲驚過你，香港經濟大跌，佢地身家即時跟住跌，但混食係香港人核心價值，佢地先無走到最前線，12／9阻街啲車好多都唔平。好似我上樣文敢講，連續既大型和理非遊行，仲要星期日，佢地參與嘅成本唔大，好大機會都會出黎。係今次嘅context，容我只將香港市民大約分作三種，盲共、沉默和理非、勇武，當中和理非人數最多，啲有腦嘅中年同有錢佬都係和理非，爭取到佢地出黎尤如有勁裝打怪，所以應以和平遊行為重。

3.做左可唔可幫我地得到想要嘅野
勇武其實唔係「正道」，好似食毒藥加buff敢。小成功嘅例子就係尋日12／6，勇武派起碼阻止左二讀，但實際會勇武嘅始終係少數人，太過激進（擲磚、雞尾酒、要殺警之類）除左比位政府妖魔化你地，插你暴力，強行合理化警察做嘅野之外，最大鑊係引起和理非反感，那怕係本身會出黎嘅都會林：同啲勇武一齊出，臨尾實好大鑊，搞到自己唔安全，都係林林先。無左呢大班和理非支持，所有勇武活動就無左群眾給予嘅合理性，而且本身又點都打唔嬴警察，最終變成極少數暴力分子，令政府出師有名收你皮。被政府轉移視聽，又無左班會落力阻止嘅人，政府好易硬推到。純勇武、排斥和理非遊行只會對反送中無益。連續既大型和理非遊行，林鄭政府除左面對公眾壓力（睇埋另一篇文），仲要應對大陸比嘅壓力，現代信息流通速度快，長期遊行大陸人好難唔知，中共會好擔心有人會借勢搞事，因為大陸都唔少人憎習總，習總一定會叫林鄭盡快平息事件，結果就可能係推唔到又要即刻完左件事，唯有撤回。

總結，勇武必須留返開會日先做大件事（係推警察防線，阻止開會，唔係為傷害警察），平時最多小搞，掟下膠樽雜物吸引注意力，警察一上就要散，保留體力，消耗警察體力同精神(佢地要成日stand by，又無假放)。要和理非遊行為主，勇武衝擊為輔。正如我上面講，猛禁激進勇武，只會對反送中無益，個啲成日叫人唔好遊行，只要激進勇武，叫人擲磚、雞尾酒、要殺警個啲有可能係臥底，去到現場都係開個頭，等我地同警察打，跟住就退後消失，事後抹黑示威者暴力。所以大家一定要冷靜（我知好難），唔好比人煽動，做真係有貢獻嘅事。

對家最弱既係黑警，
當日一定要用和平理性，
例如用口號，去侮辱佢地，
迫佢地狗急跳牆，
再放片上網，就爭取到民意

616一定要和平!!!!!爭取最多人遊行先係正確

推推推推推推推推推推推推推推推

目的令佢地有人沉唔全氣，
係呢百萬人放tear gas或者使用武力，
咁就證明佢地阻止和平集會，
所以大前提星期日唔可以衝

林奠每次都用輿論去死撐

市民下下玩衝突持久都冇著數
不如大家有時間都諗下可以點樣維持大家著緊香港嘅氣氛，有咩方法可以將中間派拉過嚟

好文大推

關注絕食者都好應該

Pushhhh

我覺得而家應該和平遊行先，再睇情況，用番班狗個招等佢出手我地先再行動

不過呢d時間可以升級下d裝備例如盾，我講緊打機輕鬆下姐

Feel 到部分中立/ 政治唔關我事嘅人而家係企喺我哋嗰邊，集中火力攞埋佢哋嘅支持，香港就可以向共產黨作出全面反擊

同意，幫推

不打飛機 不割席 不篤灰
所有戇鳩post唔好推由佢沉
場波未踢完

絕對認同，而家史無前例所有輿論一面倒，千祈唔好行錯一步棋

.

和理非！

推！香港加油
This is our home🇭🇰

推 所有因素都會發酵

隔離post見到 大家快啲send比長輩

616遊行要喺FB攪好d文宣啦，
見唔少人仲打緊冇用論，
仲要同班五毛藍絲互LIKE果吓幾噁心。

所以要打宣傳戰，大家星期日對記者好d,關心佢地多d

非常同意，雖然103萬人各有自己嘅做法取態，但千萬不可令大家喱103萬人四分五裂，不攻自破！

老土啲講句，團結就是力量

不合作運動要搞嘅係政府，唔係市民呀大家。

極度懷疑樓主係3毛
以前928之後都一大堆5毛話要轉戰場
但根本就冇得打 因為政府掌握哂啲媒體
即係引我地去不利戰場

再睇返樓主上個post 鼓吹要大台
又係對我地極度不利嘅行動

再上個post係2017年既添
點解行動係背道而馳
點解樓主咁耐唔講野 忽然又咁多口水呢？
相信大家心中有數

輔仁 聚言 文筆好嘅寫吓文
家有printer 或者大學生 print 文宣貼街
假膠 反送中長輩圖

可以升級 但一定唔可以再暴力升級 如果唔係會變64番版 啲老一輩咁嬲係因為佢地見過64 所以擔心 但發展到咁 無人想見
但油漆大戰就可以喇 無攻但高防 似打機啲冰魔法陣
我地要智取

博奕係睇邊個犯錯少
如果呢幾日有人做無意義既衝,肯定係國安派黎。
會為整場運動降晒溫

星期日雖然我都唔鐘意民陣
但一樣要出嚟行
但係一蚊都唔可以俾佢地
六四七一籌飽佢

開始有義士打警察嘅片段
係社交媒體流傳
大家要小心

星期日 必出

出到要去撤回

同意樓主，民意戰今次非常重要，特別同意臨尾個句
「要勇武同和理非分工合作，先機會贏」

兄弟爬山，各自努力！

！

Pish

唔鍾意和理非都要行出黎
當俾咁多日mon住立會嘅勇武休息呀

咁我有得解釋喎，如果唔係尋日喺金鐘，我直到而家都好激動，我諗我都唔會出post同打咁長嘅文，打到手都軟啊大佬。

我上個post都有話無人lead最大問題係無長遠方向，無戰略，而家咪直接喺度打埋我嘅諗法同覺得嘅戰略係點囉。

你可以唔信我個人，唔認同我上個post，WFC。
但我呢一刻講嘅嘢，你要用自己個腦分析吓我講嘢合唔合理，就算你唔懷疑我係鬼，我都可能係沈大師，所以大家都要自己用腦判斷。

而家邊個係鬼你唔會知，正如我可以話你搞分化一樣，無人PROVE到。只可以分析件事係咪有用，係咪合理。無人lead，我哋每個人都要自己用腦。

不過都好嘅，面對任何資訊／邊個人講嘢即刻懷疑咗先，係好事嚟。諗多步，唔好衰衝動，分析吓呢件事先，再落決定。

BTW，如果我係五毛，我不得好死！

推 樓主講野有條理 5唔5毛 依一刻wfc 重點係我地要團結

想勇嘅繼續勇
和理非嘅就做文宣出黎行

好同意

繼續唱今天我

我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立

民意可以搵翻黎既

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權[/size=4]

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

[size=3]急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

講得好岩，推

最好係約埋一班朋友出嚟行，行完蕩失路又好野餐又好，會團結更多，唔洗犯法嘅。（了解下非法集結，遊蕩罪，妨擾罪先）

重點
我地運動唔係一次性
冇必要揀個最有效果既去做
只要有效果就個個都支持下

呢2日係搶民意既最好時刻

大家休息之餘 繼續呼籲身邊既人

星期日上街 反映民意/表達不滿

各大組織都不能低頭 用愛感染身邊的人

狗政府用嚟用去都係同一招

下一步係 星期日前 又突然會話唔知邊個搜到武器庫

狗政府依2,3 日好努力搵緊啲罪名去抹黑抗爭者

但今次唔同， 有好多專業界別去守住 , 出聲名反駁狗政府

輿論戰 的確非常重要

講得好，推爆佢
大家頂撚住，合作！

遊行一定去

唔好廢話
唔洗理人點諗

我去
兩個字就夠

同意
民意 民心好重要

贊成暫停不合作運動
但打民意戰就要識反駁
咪俾人屌到口啞啞
可以以下天琦回覆

手動轉台無cctvb

.推

Push 616見

Please幫手推下

比較有說服力嘅兩條片 希望廣傳比中游份子同覺得事不關己嘅人睇

就黎選議員時要寫埋係連登有acount

林奠嗰啲貓哭老鼠 ！！！！！！！ 屌佢老母

非常同意
各有各做
互相幫助
多啲感化身邊嘅人
等佢地認識多啲

同意政府 再次硬推前

先唔好衝擊住
但有時間可以自己準備好裝備

建議嚟緊既遊行將沿途狗隻編號擇低哂 逐一起底 禍必及家人

而家先將所有矛頭指向林鄭！
係林鄭迫既

我地唔想同警方對峙
係林鄭鄭迫既

警方震壓市民
係林鄭迫既

總之全部都係林鄭迫既

We need a Main Theme
香港公民 【問誰未發聲】 歌詞 Do You Hear the People Sing? 粵語

傳政府派錢
派錢?
上次個4千蚊都未派到呀
想拖幾耐

大家有時間就去派下傳單

推，好緊要

必推

一定要推...

請廣傳並幫刷view 上熱門比多d人聽，唔好睇少呢d兒歌，一影響就影響幾代既小朋友

推，既然有星期日一遊行在前，依家需要意志唔堅定既中游分子一齊支持，惹起民怨既不合作運動要暫停。星期日林鄭再企硬，就出師有名再升級運動，有觸發點再攻，就會顯得我地任何抗爭都係逼於無奈，合情合理。

利伸：星期日一點會都出

人手置頂

Push!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲有好多好多人都係認為前面衝的人收左錢

唔好又變返兒登又玩聖經又玩十字架
民意好重要，必推

法國黃背心運動的 8 堂課

星期日 上街！和理非！

對！民意才是根本

616一定巿和平
用和平黎賺取多d支持！！！！

一推再推
星期日一定要去！

推
唔好鬆懈

勇武派表示支持

堆

見到同路要打民意戰嘅絲打
我好感動

明白勇武嘅巴打急於為香港求變
但係嚟緊民意戰
我地要做場好戲俾外國人同啲淺藍睇
爭取佢地支持
林奠喺612其實想我地出醜，等佢有藉口鎮壓
我地要團結一致對外
咩港唔港獨，過左呢關先講
呢關過唔到，羅湖個關都會冇埋
到時就一齊仆街

星期日就算係有婚禮搞都同我延期走出黎！

係多港豬嘅地方大聲討論TVB嘅新聞，圍威喂咁睇真相
狂講林鄭，盡量迫港豬諗少少，煩多少少
希望迫多少少民意出黎支持同醒覺

啱，家下要鬥嘅係民意戰，個地鐵不合作運動我覺得要停一停。因為現階段有一批親政府/中立嘅朋友態度軟化緊，而民意戰就係要吸納埋佢地嘅支持

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

推呀推

有興趣做宣傳既巴絲

唔知其他人點諗
但係我自己就愈拖愈撚燥

宜家有 添馬公園 同 金鐘橋 ，除左泥兩個地方仲有邊到呀？

Posh

係呀將逃犯引渡去大陸，有權有勢嗰啲就會無罪釋放

好文！有冇得置頂？

認同樓主，我地而家加埋啲長輩圖已經令到啲中老唔知信邊面好，跟住我地只要對的老人家好啲，佢地可能就會過咗嚟我地呢邊。

要爭取群眾的支持是要負出的！！！！

我地經過12號應該都好明白自由的代價

雖然你未必鐘意佢地，但係似終都係有義務照顧佢地

加油，我地一齊上！！！

所以應該停不合作運動，唔好阻人返工...
你知香港人幾中意返工...

Pushhhhhhh

我有小小提議
可唔可以周街搵d 當眼位 放d 染左血既 頭盔 眼罩
然後加個反送中 或者 保護學生 貼紙
應該會帶尼視覺衝擊
同令人無咁易冷感。

支持
不徹不退
星期日見

推 agger

推推推，唔好因為口風放軟就放鬆

有無巴絲一齊去幫港出聲,時聞香港呢堆親中page留言係咁講錢,洗返班人腦

不撤不散

我地唔要暫緩

唔好比佢地呃到

PUSGH

6，16 齊齊出街唱聖歌

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

推，高汁！

認同

推 大家一定要頂住！！！
香港人加油！！

盧偉聰講明開記者會係要人譴責暴徒

呢個post 真係要推

一定要打贏輿論戰， 612係黑警惡行嘅一日

616 一定出黎和平行

係 世界和平 不要極權 還我香港

你已正評了這討論
推

［文宣升級］長輩式反攻保皇FB Page

星期日 唔衝

唔好俾新ac三毛呃左

（文宣）請搞清楚宣傳對象係邊個